何淦途呢張相算唔算霸氣外漏

型到震 行前左六年 決定投熱狗

啲人唔投熱狗因為佢人品差唔撚老實喎

我識皇上真人 佢牙齒當金使

佢老婆好多手足屌過

一人之下 萬人之上

皇上當年tvb拍過好多神劇佢編劇

做人最緊要正直

長毛屈

啱啱先知衝上雲霄有佢份

more

我屌過

樓主五毛狗
唔好回

堅唔堅牙

好多熱狗屌過啦 屌一次當出左糧

唔係 我收7毫

咪侮辱女手足啦

黃絲雞黎

港父咁好死加左你人工？

何金銀黑熊都抽贏

你咪真人

有無古裝航空睇？